每條大街小巷，每個人的嘴裡； 見面第一句話，就是PayMe PayMe

PayMe PayMe PayMe我呀

樓豬patreon 賣相發咗

緊係睇唔起啲用payme乞一個幾毫嘅垃圾

笑撚左

米屈，我玩GME輸咗1m

PayMe PayMe PayMe你